[{"id":1221,"question":" \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629 \u0647\u064a:","a":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0627\u0644\u062a\u0646\u0627\u0648\u0628 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0648\u0642\u0648\u064a\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","c":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f.","d":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u062a\u062e\u0641\u064a\u0636 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","answer":"1"},{"id":1222,"question":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0648\u0627\u0644\u0645\u0633\u0645\u0648\u062d \u0628\u0647 \u0641\u064a \u0625\u0637\u0627\u0631 \u0647\u0648:","a":"\u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062d\u064f\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0645\u0646\u062a\u062c \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","b":"\u0643\u0645\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0628\u062f\u0627\u064a\u0629 \u0633\u0641\u0631 \u0633\u0647\u0644\u0629.","c":"\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0635\u062d\u064a\u062d \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0647\u0648 \u0627\u0644\u0630\u064a \u062d\u064f\u062f\u062f \u0645\u0646 \u0642\u0628\u0644 \u0648\u0643\u064a\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0628\u0644\u0627\u062f.","d":"\u0644\u0627 \u062a\u0648\u062c\u062f \u0623\u0647\u0645\u064a\u0629 \u0643\u0628\u0631\u0649 \u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","answer":"1"},{"id":1223,"question":"\u0641\u064a \u0623\u064a \u0646\u0648\u0639 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u064a\u0646\u062a\u062c \u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0623\u0641\u0636\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642\u061f","a":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0648\u062d\u0644\u0629.","b":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0645\u0644\u064a\u0629.","c":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0643\u0631\u0643\u0627\u0631.","d":"\u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0625\u0633\u0641\u0644\u062a.","answer":"4"},{"id":1224,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0636\u063a\u0637 \u0647\u0648\u0627\u0621 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0637\u0644\u0648\u0628 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a\u061f","a":"\u062a\u0645\u0627\u0633\u0643 \u0636\u0639\u064a\u0641 \u0644\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0645\u0639 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u062a\u0644\u0641 \u0648\u0633\u0637 \u0646\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","b":"\u0645\u0642\u0648\u062f \u0642\u0627\u0633\u064a \u0648\u062a\u0644\u0641 \u062c\u0648\u0627\u0646\u0628 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631.","c":"\u062a\u0643\u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0628\u0631\u0643\u0627\u062a \u0645\u0646 \u0639\u062f\u0645 \u0645\u0631\u0648\u0646\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a.","d":"\u0639\u0628\u0648\u0631 \u0633\u0647\u0644 \u0639\u0646\u062f \u0633\u0641\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0634\u0648\u0634\u0629.","answer":"1"},{"id":1225,"question":"\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u064a\u062a\u0633\u0628\u0628 \u0645\u0646:","a":"\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0642\u0648\u064a\u0629.","b":"\u0627\u0646\u062d\u0631\u0627\u0641 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a.","c":"\u0625\u0633\u0631\u0627\u0639 \u0641\u062c\u0627\u0626\u064a.","d":"\u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0625\u062c\u0627\u0628\u0627\u062a \u0635\u062d\u064a\u062d\u0629.","answer":"4"},{"id":1226,"question":"\u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0623\u0641\u0636\u0644 \u062a\u0643\u0648\u0646:","a":"\u0628\u0627\u0644\u062a\u062f\u0631\u064a\u062c \u0648\u0642\u0628\u0644 \u0625\u0642\u0641\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a.","b":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631 \u0627\u0642\u0644.","c":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0645\u0642\u0641\u0644\u0629.","d":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0628\u0634\u062f\u0629 \u0648\u0628\u0635\u0648\u0631\u0629 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","answer":"1"},{"id":1227,"question":"\u0641\u064a \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0648\u0642\u0648\u0639 \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642 \u060c \u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u0628\u0628 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0642\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0639\u0627\u0644\u064a\u0629\u061f","a":"\u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0634\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0628\u0634\u062e\u0635 \u0623\u0648 \u0628\u0645\u0627\u0644.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u0641\u0631\u0642\u060c \u062a\u062d\u062f\u062b \u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0625\u0635\u0627\u0628\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0635\u0627\u0628\u064a\u0646 \u0641\u064a \u0623\u064a\u0629 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0643\u0627\u0646\u062a.","c":"\u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0641\u0631\u0637\u0629 \u0644\u0627 \u062a\u0624\u062b\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u062e\u0637\u0648\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062d\u0627\u062f\u062b.","d":"\u064a\u062a\u0645\u062b\u0644 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0641\u064a \u062a\u0635\u0627\u062f\u0645 \u0645\u0642\u062f\u0645\u0629-\u0645\u0624\u062e\u0631\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1228,"question":"\u0645\u0627 \u0647\u064a \u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u0648\u0642\u0641\u061f","a":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0648\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u062a\u062e\u062a\u0644\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0643\u0648\u0646\u0627\u062a \u062d\u0633\u0628 \u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u0633\u0641\u0644\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0634\u0627\u0631\u0639.","c":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0645\u0644\u0629 \u0648\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0632\u0645\u0646 \u0648\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0641\u0639\u0644 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642.","answer":"1"},{"id":1229,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0643\u0648\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u061f","a":"\u0623\u0628\u0637\u0623 \u0645\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u064f\u0644\u0627\u0621\u0645 \u0623\u062f\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","c":"\u0645\u0644\u0627\u0626\u0645\u0629 \u0644\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","d":"\u0623\u0633\u0631\u0639 \u0645\u0627 \u064a\u0645\u0643\u0646.","answer":"1"},{"id":1230,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629 \u061f","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0623\u0646 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u063a\u064a\u0627\u0631 \u0648\u0627\u0637\u0626.","b":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a.","c":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0628\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0627\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0650\u062c\u0652\u0644 \u0628\u0634\u0643\u0644 \u0645\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644.","d":"\u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631 \u0627\u0644\u0646\u064a\u0648\u062a\u0631\u0627\u0644 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0633\u064a\u0637\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":1231,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0634\u0643 \u0623\u0646 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0631\u0650\u062c\u0652\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0633\u062a\u0637\u064a\u0639 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u0645\u0627\u0630\u0627 \u062a\u0641\u0639\u0644 \u061f","a":"\u0639\u062f\u0645 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0644\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u062a\u062a\u0648\u062c\u0647 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0643\u0631\u0627\u062c \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","c":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f \u0628\u062f\u0644\u0627\u064b \u0639\u0646\u0647\u0627 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c.","d":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636\u0629 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u062a\u0635\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0643\u0631\u0627\u062c.","answer":"1"},{"id":1232,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644","a":"\u062d\u0633\u0628 \u0642\u0648\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u060c \u062a\u062e\u0641\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0647\u0627 \u0623\u0648 \u062a\u0642\u0641.","b":"\u064a\u0646\u0641\u0635\u0644 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u062c\u0647\u0627\u0632 \u0627\u0644\u063a\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a.","c":"\u062a\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0641\u064a \u0627\u0644\u062d\u0627\u0644.","d":"\u064a\u062a\u0648\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 \u0639\u0646 \u0627\u0644\u0639\u0645\u0644 \u062d\u0627\u0644\u0627.","answer":"1"},{"id":1233,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0639\u062c\u0644 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0627\u0645\u064a\u0629 \u0623\u0642\u0644 \u0645\u0646\u0647 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0622\u062e\u0631 :","a":"\u064a\u064f\u0634\u062f \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636.","b":"\u0644\u0627 \u064a\u0624\u062b\u0631 \u0630\u0644\u0643 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0647\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0645\u062a\u0633\u0627\u0648\u064a.","c":"\u064a\u064f\u0634\u062f \u0627\u0644\u0645\u0642\u0648\u062f \u0644\u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a.","d":"\u064a\u0645\u0643\u0646 \u0623\u0646 \u064a\u0646\u0643\u0633\u0631 \u0627\u0644\u0632\u0646\u0628\u0631\u0643 \u0641\u064a \u062c\u0647\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 \u0630\u0648 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0627\u0644\u0645\u0646\u062e\u0641\u0636.","answer":"1"},{"id":1234,"question":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u062a\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0648\u062a\u0644\u0627\u062d\u0638 \u0623\u0646 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u0627 \u062a\u0639\u0645\u0644 \u060c \u0641\u0643\u064a\u0641 \u062a\u062a\u0635\u0631\u0641 \u061f","a":"\u0623\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0627\u0644\u064a\u062f.","b":"\u0623\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0623\u062d\u062c\u0627\u0631 \u062d\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u0631\u0635\u064a\u0641.","c":"\u0623\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0643\u0644\u0627\u062a\u0634.","d":"\u0623\u062d\u0627\u0648\u0644 \u0625\u064a\u0642\u0627\u0641 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u0637\u0641\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0645\u062d\u0631\u0643 .","answer":"1"},{"id":1235,"question":"\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0645\u062a\u0631\u062f\u062f \u0625\u0644\u0649 \u0623\u064a\u0629 \u062c\u0647\u0629 \u064a\u0633\u064a\u0631 \u061f","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647 \u0628\u0639\u062f \u062a\u0646\u0628\u064a\u0647\u0647 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0636\u0648\u0621 \u0627\u0644\u0639\u0627\u0644\u064a.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647 \u0648\u0644\u0643\u0646 \u0628\u062d\u0630\u0631.","answer":"1"},{"id":1236,"question":"\u062a\u0647\u064a\u0623\u062a \u0644\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0648\u0641\u062c\u0623\u0629 \u0634\u0627\u0647\u062f\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0622\u0629 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062e\u0644\u0641\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0627\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0648\u062a\u0631\u064a\u062f \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0643 :","a":"\u0644\u0627 \u062a\u062c\u062a\u0627\u0632 \u0648\u062f\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062e\u0644\u0641\u0643 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","b":"\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u062a\u0641\u0627\u062f\u0649 \u062d\u0627\u062f\u062b \u0637\u0631\u0642.","c":"\u062a\u0642\u0641 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0645\u064a\u0646 \u0648\u062a\u062f\u0639 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062e\u0644\u0641\u0643 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","d":"\u062a\u0624\u0634\u0631 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062e\u0644\u0641\u0643 \u0648\u062a\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643.","answer":"1"},{"id":1237,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 \u0648\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0634\u064a\u0631 \u0628\u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0648\u0642\u062a \u0637\u0648\u064a\u0644 :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0639\u0644\u0651 \u0633\u0627\u0626\u0642\u0647\u0627 \u064a\u0646\u0639\u0637\u0641 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u064a\u0633\u0627\u0631.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0644\u0623\u0646 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0647\u0630\u0647 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0642\u062f \u0646\u0633\u064a \u0627\u0644\u063a\u0645\u0627\u0632.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0645\u0646 \u062c\u0647\u062a\u0647\u0627 \u0627\u0644\u064a\u0645\u0646\u0649.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u062a\u0646\u0628\u064a\u0647 \u0633\u0627\u0626\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0623\u0645\u0627\u0645\u0646\u0627 \u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0623\u0648\u0644\u0627\u064b \u062b\u0645 \u0646\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627.","answer":"1"},{"id":1238,"question":"\u0625\u0630\u0627 \u062d\u062f\u062b \u0628\u0646\u0634\u0631 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644 :","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0647\u0630\u0627 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644.","b":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0644\u062a\u0635\u0644\u064a\u062d \u0627\u0644\u0628\u0646\u0627\u0634\u0631.","c":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0628\u0637\u0621 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0642\u0631\u0628 \u0645\u062d\u0637\u0629 \u0648\u0642\u0648\u062f.","d":"\u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0633\u0631 \u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u064a\u0644\u0648\u0645\u062a\u0631 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"},{"id":1239,"question":"\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0647\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0642\u0637\u0639\u0647\u0627 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 :","a":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","b":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0627\u0644\u0636\u063a\u0637 \u0639\u0644\u0649 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","c":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0624\u064a\u0629 \u0627\u0644\u062e\u0637\u0631 \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","d":"\u0645\u0646 \u0644\u062d\u0638\u0629 \u0631\u0641\u0639 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0644 \u0639\u0646 \u062f\u0639\u0633\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u062f \u0644\u063a\u0627\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0627\u0644\u062a\u0627\u0645.","answer":"1"},{"id":1240,"question":"\u062e\u0637\u0631 \u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0639\u0644\u0649 \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0634\u062f :","a":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0635\u0627\u0644\u062d\u0629 \u0648\u0645\u0645\u0633\u0648\u062d\u0629.","b":"\u0643\u0644\u0645\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0641\u0631\u0632\u0627\u062a \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0623\u0639\u0645\u0642.","c":"\u0644\u0627 \u0639\u0644\u0627\u0642\u0629 \u0628\u064a\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0629 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0627\u0644\u062a\u0632\u062d\u0644\u0642.","d":"\u0639\u0646\u062f\u0645\u0627 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0642\u064a\u0627\u0633 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u063a\u064a\u0631 \u0645\u0644\u0627\u0626\u0645 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","answer":"1"},{"id":1241,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u062d\u0641\u0631 \u0648\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 :","a":"\u062a\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0625\u0644\u0649 \u062d\u062f \u0625\u0645\u0643\u0627\u0646\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0648\u0642\u0648\u0641 \u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a.","b":"\u0644\u0627 \u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0648\u0623\u0639\u0628\u0631 \u0627\u0644\u062d\u0641\u0631 \u0648\u0627\u0644\u0641\u062c\u0648\u0627\u062a.","c":"\u062a\u0642\u0641 \u0642\u0628\u0644 \u0643\u0644 \u062d\u0641\u0631\u0629 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0639\u0628\u0631\u0647\u0627.","d":"\u0627\u0644\u0632\u0646\u0628\u0631\u0643\u0627\u062a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u0645\u0643\u0646 \u0645\u0646 \u0633\u064a\u0631 \u0627\u0639\u062a\u064a\u0627\u062f\u064a \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0639\u0631\u0629 \u0623\u064a\u0636\u0627\u064b.","answer":"1"},{"id":1242,"question":"\u0645\u0627\u0630\u0627 \u064a\u0633\u0628\u0628 \u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u061f","a":"\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0642\u0644\u064a\u0644 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0648\u0628\u0627\u0644\u062a\u0627\u0644\u064a \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629.","b":"\u064a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u062a\u0632\u062d\u0644\u0642 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","c":"\u0644\u0627 \u064a\u0648\u062c\u062f \u0623\u064a \u062a\u0623\u062b\u064a\u0631 \u0639\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0639\u0646\u062f \u0648\u062c\u0648\u062f \u0631\u0645\u0644 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","d":"\u064a\u0633\u0628\u0628 \u0641\u064a \u0632\u064a\u0627\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0627\u062d\u062a\u0643\u0627\u0643 \u0628\u064a\u0646 \u0627\u0644\u0625\u0637\u0627\u0631\u0627\u062a \u0648\u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642.","answer":"1"},{"id":1243,"question":"\u0632\u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u0644\u062f\u0649 \u0627\u0644\u0633\u0627\u0626\u0642 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 :","a":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0643\u0628\u0631 \u0644\u0639\u062f\u0645 \u0648\u0636\u0648\u062d \u0627\u0644\u0631\u0624\u064a\u0629.","b":"\u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0642\u0644 \u0644\u0623\u0646 \u0627\u0644\u062c\u0648 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644 \u064a\u0643\u0648\u0646 \u0623\u0647\u062f\u0623.","c":"\u0632\u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u062b\u0627\u0628\u062a \u0648\u0644\u0627 \u064a\u062a\u063a\u064a\u0631 \u0633\u0648\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0646\u0647\u0627\u0631 \u0623\u0648 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0644\u064a\u0644.","d":"\u0632\u0645\u0646 \u0631\u062f \u0627\u0644\u0641\u0639\u0644 \u064a\u0639\u062a\u0645\u062f \u0639\u0644\u0649 \u0635\u0644\u0627\u062d\u064a\u0629 \u0627\u0644\u0641\u0631\u0627\u0645\u0644.","answer":"1"},{"id":1244,"question":"\u0644\u0627 \u064a\u062c\u0648\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0623\u0643\u062b\u0631 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0644\u0627\u0632\u0645 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 :","a":"\u0641\u064a \u062c\u0645\u064a\u0639 \u0627\u0644\u0623\u062d\u0648\u0627\u0644.","b":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0631\u0637\u0628\u0629.","c":"\u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0645\u0646\u062d\u062f\u0631\u0629.","d":"\u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0644\u064a\u0633\u062a \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1245,"question":"\u0623\u0646\u062a \u062a\u0633\u0648\u0642 \u062a\u0631\u0627\u0643\u062a\u0648\u0631 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0628\u0644\u062f\u064a\u0629 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629 40\u0643\u0645\/\u0633\u0627\u0639\u0629 \u0648\u0623\u0645\u0627\u0645\u0643 \u062a\u0633\u064a\u0631 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0628\u0646\u0641\u0633 \u0627\u0644\u0633\u0631\u0639\u0629:","a":"\u0645\u0645\u0646\u0648\u0639 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632.","b":"\u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629.","c":"\u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0644\u0645 \u062a\u0643\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u0645\u0646\u0639 \u0627\u0644\u062a\u062c\u0627\u0648\u0632.","d":"\u062a\u062c\u062a\u0627\u0632\u0647\u0627 \u0641\u0642\u0637 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647 \u0648\u0627\u062d\u062f \u0641\u064a\u0647\u0627 \u0645\u0633\u0644\u0643\u0627\u0646 \u0623\u0648 \u0623\u0643\u062b\u0631.","answer":"1"},{"id":1246,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0627\u0644\u0627\u0642\u062a\u0631\u0627\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0645\u0644\u064a\u0621 \u0628\u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a :","a":"\u0642\u0641 \u062e\u0627\u0631\u062c \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0625\u0644\u0649 \u0623\u0646 \u064a\u062e\u0644\u0648 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a.","b":"\u0623\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0628\u062d\u0630\u0631 \u0648\u0623\u062e\u0644\u0647 \u0628\u0633\u0631\u0639\u0629.","c":"\u0627\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0644\u0643\u064a \u062a\u062e\u0644\u064a \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0627\u062a \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642.","d":"\u0623\u062f\u062e\u0644 \u0627\u0644\u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0644\u0643 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","answer":"1"},{"id":1247,"question":"\u0639\u0646\u062f \u0625\u0646\u0647\u0627\u0621 \u0627\u0644\u0627\u062c\u062a\u064a\u0627\u0632 \u0641\u064a \u0637\u0631\u064a\u0642 \u0630\u0627\u062a \u0627\u062a\u062c\u0627\u0647\u064a\u0646 :","a":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0627\u0644\u0645\u062d\u0627\u0641\u0638\u0629 \u0639\u0644\u0649 \u0645\u0633\u0627\u0641\u0629 \u0643\u0627\u0641\u064a\u0629 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u0627\u062c\u062a\u0632\u062a\u0647\u0627.","b":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u062d\u0627\u0644\u0627\u064b.","c":"\u0644\u0627 \u0645\u0627\u0646\u0639 \u0645\u0646 \u0627\u0644\u0628\u0642\u0627\u0621 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0633\u0631 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646\u062a \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u062e\u0627\u0644\u064a\u0629.","d":"\u064a\u062c\u0628 \u0627\u0644\u0631\u062c\u0648\u0639 \u0625\u0644\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0633\u0644\u0643 \u0627\u0644\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0628\u0639\u062f \u0645\u0634\u0627\u0647\u062f\u0629 \u0627\u0644\u0639\u062c\u0644\u0627\u062a \u0627\u0644\u062e\u0644\u0641\u064a\u0629 \u0644\u0644\u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u0627\u0644\u062a\u064a \u062a\u062c\u0627\u0648\u0632\u0646\u0627\u0647\u0627.","answer":"1"},{"id":1248,"question":"\u0639\u0646\u062f \u062f\u062e\u0648\u0644\u0643 \u0645\u0641\u062a\u0631\u0642 \u0644\u0643 \u0641\u064a\u0647 \u062d\u0642 \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629 \u0648\u0647\u0646\u0627\u0643 \u0645\u0631\u0643\u0628\u0629 \u062a\u062a\u062c\u0627\u0647\u0644 \u062d\u0642\u0643 :","a":"\u062a\u0645\u0647\u0644 \u0648\u062d\u062a\u0649 \u0642\u0641 \u0648\u062a\u0646\u0627\u0632\u0644 \u0639\u0646 \u062d\u0642\u0643 \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0648\u0644\u0648\u064a\u0629.","b":"\u062a\u0633\u062a\u0639\u0645\u0644 \u0627\u0644\u0632\u0627\u0645\u0648\u0631 \u0648\u062a\u0639\u0628\u0631 \u0628\u062d\u0630\u0631.","c":"\u062a\u0632\u064a\u062f \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u062a\u0643 \u0644\u0643\u064a \u062a\u0639\u0628\u0631.","d":"\u062a\u062e\u0641\u0641 \u0645\u0646 \u0633\u0631\u0639\u0629 \u0633\u064a\u0631\u0643 \u0648\u062a\u0639\u0628\u0631.","answer":"1"},{"id":1249,"question":"\u0643\u064a\u0641 \u064a\u0624\u0634\u0631 \u0645\u0643\u0627\u0646 \u0639\u0628\u0648\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0627\u0631\u0629 :","a":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0627\u0633\u062a\u0639\u0644\u0627\u0645\u0627\u062a \u0623\u0648 \u0631\u0633\u0645 \u0639\u0644\u0649 \u0633\u0637\u062d \u0627\u0644\u0637\u0631\u064a\u0642 \u0623\u0648 \u0643\u0644\u0627\u0647\u0645\u0627.","b":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0625\u0631\u0634\u0627\u062f \u0648\u0628\u062f\u0627\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0634\u062e\u0635 \u064a\u0645\u0634\u064a.","c":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u0636\u0648\u0626\u064a\u0629 \u0644\u0625\u0631\u0634\u0627\u062f \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629.","d":"\u0628\u0648\u0627\u0633\u0637\u0629 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0629 \u062a\u062d\u0630\u064a\u0631 \u0648\u0628\u062f\u0627\u062e\u0644\u0647\u0627 \u0634\u062e\u0635 \u064a\u0645\u0634\u064a.","answer":"1"},{"id":1250,"question":"\u0647\u0644 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0627\u0644\u0633\u064a\u0631 \u0628\u0623\u064a\u062f\u064a \u062a\u0644\u0627\u0645\u064a\u0630 \u0639\u0646\u062f \u0645\u0645\u0631 \u0627\u0644\u0645\u0634\u0627\u0629 \u0645\u0644\u0632\u0645\u0629 \u061f","a":"\u0646\u0639\u0645 \u0641\u0647\u0630\u0647 \u0625\u0634\u0627\u0631\u0627\u062a \u0633\u064a\u0631 \u0645\u062a\u0646\u0642\u0644\u0629 \u062d\u0633\u0628 \u0627\u0644\u0642\u0627\u0646\u0648\u0646.","b":"\u0643\u0644\u0627 \u060c \u0625\u0644\u0627 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0647\u0646\u0627\u0643 \u0634\u0631\u0637\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0645\u0643\u0627\u0646.","c":"\u0646\u0639\u0645 \u060c \u0641\u0642\u0637 \u0625\u0630\u0627 \u0643\u0627\u0646 \u0627\u0644\u062a\u0644\u0627\u0645\u064a\u0630 \u0628\u0631\u0641\u0642\u0629 \u0645\u0648\u062c\u0647.","d":"\u0646\u0639\u0645 \u0628\u0627\u0644\u0642\u0631\u0628 \u0645\u0646 \u0645\u062f\u0631\u0633\u0629 \u0641\u0642\u0637.","answer":"1"}]